今日早午餐(非狗食)。。。

早餐(科隆)：二個1.25€，睇落似普通donut

仆街，一咬落去，有餡嘅？！

午餐(多蒙特)：啤酒+bacon sandwich
一路睇緬恩斯對史浩克04場西波一路食

晚餐：屌你老母啱啱有程火車delay左，搞到之後幾程都趕唔撚到，差啲滯留德國返唔到屋企 冇晒心機影

仆街太耐冇出post，打撚左今日添，做撚錯晒手勢

屌你呀
諗住入黎參考下作為港豬等陣食乜早餐

南仔
勁耐無見喇

十蚊港仔度低食喎

傻閪

sorry

吉野妹

係啊，佢個牌寫住1.6€
我仲以為係一個，已經攞定3.2€出黎
點知。。。

收嗲啦

想食...
完sem研究下點整

donut?

係

低食喎
哩個價錢香港唔知買唔買到一個

抵
平到嚇左一跳